有冇人秒回下我 - 食屎啦你

死老鼠搶1001唔開post

叫我鼠鼠

死老鼠 hi

大將，係一種態度，係一份心！

習大

食屎喇你

你好型

同意

餃

留底既都係一份心意

盲？

Not me

Mama

多謝

Eat me

有質素

你係

搵我有事？

邊夠你姐

跟得你多

No

eat咗five you

摺埋 溫豬

咩口味

又做9me

謙虛之鬼

加油

乖

希望唔好瞓著

蕃茄芝士

你好

好名 好型

你個名

下次要食

好食架豬豬俠都話好食

加油小金

好

粗口嚟...

歪

我唔識喎

好可愛

要唔要我講比你聽?

明將我就識

溝佢

師兄識啲嘢

要

識d野

好啊

因為有人提過想聽我講粗口

我唔識

返去讀幼稚園啦
利申 細個個陣幼稚園老師話係粗口

原來係你黎

邊個咁識玩

你走啦 我唔想搞大佢啊

我幼稚園睇多啦a夢架

又趕毒撚

搶1

唔G
佢有咩特別喜好掛

多謝你

我走囉咁

可能m底

你慢左

一定係啦

童心未泯？

73啦

疊字最高

中意比人鬧

唉呀 去左沖涼

一向

好似係我.......

你啲快咗姐

泡泡

識講一定講疊字
所以 你應該講 好qq

打留左字？

士多啤梨

長大啦

唔急唔洗去

識玩之人

佢呢樣要跟我學了

下次啦

柒柒 bettet

尼巧可愛愛

你去食屎屎啦

******

要唔要收錢錢

唔想

衰衝動......

都話qq

屌

好臭臭

你一啲都唔QQ囉

唔qq咩？

仲細咩

唔sick雞腸腸

下次唔好

橙
火龍果

臭豬西西

喊死寶寶了

至qq係你啦

直過直線線

我教你

想食咪出聲聲

怕醜醜

寶寶死了

你滅比我

收錢錢

寶寶被駡 但寶寶不咡.jpg

咁喂埋皮皮

咡係乜鳩鳩

啱啱查完個暗蒼退印
屌要快啲瞓啦但係仲未飲奶

多左

我都唔知 我照跟住打

點del msg

冇嫁啦啦
比錢錢我，我扮睇唔到你柒柒
okok?

你都水腫

清用咩去印

點搞

U badbad

10/10

飲多啲水

暖水

左1

各位早抖抖了
我要訓覺覺

今開始戒左凍野

晚安安

清試吓用the ordinary
韓國護膚品真係吹大咗

早抖抖

岩啦 飲凍野多 易有肚dum

可能其實係因為老左

真心 呢幾年覺得係老左
夜晚通頂都要好耐復原
早兩日三點瞓 星期日都攰死

知道！但係而家面前一盒脫脂奶係凍嘅

早啲訓啦

我都係跟人買 我唔係咁貪靚
只係多咗一個暗瘡印 好鬼核突

叮熱佢？

整熱飲囉

熱左加protein會好怪

你未覺早抖

咁啊 照飲啦

飲埋瞓

收到

大隻仔奶粉？
用奶沖奶粉咁堅？

我覺得高鈣低脂 會好飲啲

唔會啦
應該係屋仔奶

我今日都需要早啲訓
就快死

快訓

早睡早起小寶寶係你朋友？？

真係想大隻 自己食唔夠

頭未乾晒

我今日本身買咗香蕉奶
點知睇到個時間太夜

吹

真係有呢個名咩

會好甜

咩鬼野名黎

如果個男仔同親你講野都好緊張

有 前幾日見到

唔識欣賞

最憎香蕉 但想試下

我想食支雪糕都唔夠膽

分一半

吹左 摸落仲有啲凍凍地 吹唔走 要等佢自己乾透

真係唔識

頂，下次真係買返朱古力
而家飲落去冇味 仲要我懶冇用到個杯
就咁用左盒野
啲粉唔溶

會吹唔走

唔識佢喎

失望

ok

你加大隻仔奶粉？

換風筒啦，一係搵人幫你

去認識下

會

係呀

唔啦 我一陣吹多陣應該ok

應該要搖佢先溶

教練叫我食麥當勞
板燒雞腿包餐加板燒雞腿包
食多啲野先
點撚樣食呀

唔啦

... 我冇用到嗰啲杯
我盒裝奶瑤唔到

自己煮雞肉仲好啦

7788la

咁認識下我

你就好啦大把quota
難為我日日食水果食沙律

一搖應該

遲吓養隻貓 等佢到咗 我哋一齊食白雞肉

文狗大哥

唔好玩嘢喎 你個身型我覺得OK㗎喎
一啲都唔肥

貓

你好瘦？

咪係

Boooooooooooooooooooorrrrrrrrrrrrrrraaaarrrr
要拖地囉

唔ok 我要更努力
我今日冇力努力 所以休息一天

瘦架 但做gym之後升到150lbs
出現有肚腩啦
目標160

下次用杯飲啦

好想玩貓貓

我都想

要洗，凌晨麻麻好煩

但唔溶 好難飲

但係朋友養貓

未到 啲屋、架未到
所以隻貓唔黎 1個月大多啲啲

我都有朋友養

同你地講講吓已經飲完啦
落到肚都一樣

#3

無...打錯

變大隻 牛死女啦

屎屎大哥

一定係好q

我朋友隻貓 上次爪我

有錢有時間咪養囉
我細細個開始已經好想養貓
係屋企人唔明
大個開始自己照顧到自己
經濟獨立
屋企人講咗句 你想養咪樣囉
我就開始左搞養貓嘅事

真
又高又型又大隻又靚仔

真係食到兩個板雞咩？

可以入來吹下水

我願意比佢呀

你屬屎嫁咩？

我有目標架啦
不過佢好似無話鐘意大隻仔

唔答 驚自爆

無時間放工番到都10點

叮熱佢易溶啲喎

Jeng 想俾佢爪多下

下 好痛架

我唔想搞大佢呀

佢？ 你ex?

可能佢中意瘦仔

會出血

都唔大隻 啱啱開始一個月gym

目標阿

好快就變大隻 ann姐話既

就係食唔到啊 雖然教練叫我唔使飲奶粉住
但係我食唔到就唔夠蛋白質
啲肌肉要蛋白質
我咪偷偷地飲奶

對佢黎講 你咪大隻lo

習大大你個膠直接了

我以為目標=160

貓就係放養 唔同狗

類似破壞蛋白質之類

快join

我仲大隻啦

No 新認識
一個鍾意睇舊戲嘅女仔

Jeng ar

咁你呢

我見人地個啲一日食好多隻蛋

咁我應該係恐龍

sorly

Gogogo

係仔呀

好難食喎

快

我中意型仔

不了 太多仔 會嚇親

我下個月要去 搵佢玩

恐龍點叫嫁

屌我唔係 好彩無表白

Join

「哇RRrrrr！！！！！」咁

好食喎蛋白

頂你 係我地頭搞事

join

咁企鵝呢？

牙～～～～

收番 瞓先

我要去玩返3日2夜

聞到好臭

雲仔有貓？

會咩你食落去都係拆做胺基酸咁吸收架啦

想睇你現場示範

搵埋小妹陪你入

早抖

支！！！！！！！

清平時都咁叫？

Gogo

第12個入嘅就係我

我迷信 下次叮

我怕醜

唔鍾意食蛋？
蛋好食喎

貓貓

死老鼠

呃我嘅你

我之前有個朋友答 “ap ap”

企鵝 企鵝 企鵝
咁樣

嗰隻係傻鴨

睇少d寵物小精靈

你係咪做第十三個入先

仲有一分鐘 熄燈

熄燈玩手機會壞眼
利申 就壞

就咁用水烚好臭
仲衰過芒果 我寧願食芒果都唔識烚蛋

原來1點豬都未溫完

鴨咩

我細個好鍾意睇架喎

快溫！！！

咁米奇點叫？

熄燈繼續上連登

都係唔入了 好似就解散咁

我宜家都好鐘意睇

笑到我

唔想溫好似廿年未溫過咁

唔准笑

出貓啦

認真問

隔離左右都話睇我出咩

大家好
我係米奇
歡迎黎到米奇妙妙屋

繼續努力啦

不如你入去帶旺下個場

有冇收佢地錢

叫你又叫人睇少啲

工具精靈

加油呀你要！！！！！

平時唔講野

較番黑個mon

扮乜

你一定好叻

想養

利申 較埋night shift

唔想溫啦

小鼠工具

真 我而家成日唔出聲

尷尬

粒糖

世界唔細咖 係你識得人多炸

渣架

咁係因為你...

養你

下次要再溫唔抵阿 快啲溫哂佢

一粒糖就收買到

我比夠2粒ok?

媽媽

可以架

巧呀

毒

媽媽都幫你唔到

No...

小金咁易呃

塊薯片

如果聽日枱面見到有2粒糖 就知咩事啦

講到我呃緊佢咁

有糖就有得傾

薯片要塊

試下叫埋爸爸

了解

知咩事啦

爸爸

想知

祝合格

薯片唔夠糖值錢

好難

糖可以食耐啲

比啲信心

味覺糖

好吃

Uma

唔想溫

咁鍾意食糖架咩原來大家

事實怕咩比人講

一粒夠啦

ftgf每個月一包味覺糖

支持你唔好溫
休息係為咗行更遠嘅路！

我愛

差啲睇漏username

咁就下年請早

讚成

點呀

有嘅係時間！

我係貓貓🐱🐱

好彩！

開心死

你又會明咖喎

所以 識做未

有人出兩包味覺糖你會唔會跳槽

我摺埋

好彩心水清 差啲信咗你

講經咩

挽留

巧

3包

變心了

慘了 一個月買唔起兩包

好彩你明

冇女了

快溫

以本傷人

機會係要自己爭取

想死可以出聲

會點

恰窮撚

我借6包糖比你

知道

呢個世界有錢佬玩曬

加油呀

去你屋企殺左你

富婆

有人會出7包

老姑婆本

講經

我幫盡了

立志要買起uma呢個品牌
等我

先得6包糖嘅錢

屈g

窮撚既職責係幫有錢佬賺更多錢 等佢地繼續玩哂

禾巧京京

淨係買得起1包糖

要啦

我小朋友心大人身

順手打埋氣ok?

j蹤咗

慘了無女了

我盡緊責了

趕盡殺絕me

唔值得你咁做咖

好窮

禾等你

十萬個對手 少得一個得一個

加油油

笑4朕

好波波

慘了

大家都係

我出10包

訓教了早抖

晚安

試下唔好mon po

我出10包糖都會有人出11包

Goodnight

照殺

你番去迪迪尼搵米妮啦

唔夠人爭

唔夠米奇哥爭 我呢啲小薯

點先滿足到你

我愛你

發覺ching好搶手

一晚聽幾十萬次

米奇咁老 我對你有信心阿

mon你

就係等緊你一句早抖

習帝

真 女神

老嘢先最有錢...

會發惡夢

有爆爆糖就滿足到

習帝買多包糖都無錢

會引人誤會

小妹係搶手啲

原來你鐘意玩爆炸糖

威

試試佢

要埋你呢

圍爐取暖ok?

米妮咁多年應該攞咗米奇唔少錢架啦 牛到米妮你就有好多錢

士氣max ed

求教學

清泉

成交

米妮原係咁

夏天了

一場手足
唔好同我爭

圍冷氣ok?

跟我番屋企

真毒唔識牛女

開冷氣

排隊啦

你比電費就最好啦

有冇諗過我都係

搵米奇

交比你啦

你牛米奇 佢牛米妮 佢地死咗你地就好多錢了

你親戚喎

變富婆

唔係你番我屋企咩

加支酒

都得

g持

聽聞你偽毒

唔同種類

偽毒可恥

難分真假

邊個放漏料

好彩我唔係

咪又係老鼠

假啦明顯

不是的

想飲

真

鼠鼠係偽毒

假偽毒姐係

咁你係咩

教我

個個都咁講

=真毒

唔可以以偏概全

過街老鼠

俾錢

誤會了

都係老鼠

就係想咁講

今日見到759好抵

一箱 ？

又呃我了

一於問餃姐我信餃姐

打佢

佢偽毒

Mon po可恥

忍

咁等我同佢溝通下先

知道了

手足

不 我cheap d

Hxxxxxx個隻花香味好勁

餃姐話你偽毒

信佢地都唔信me

低級老鼠

打者

嬲咗

咁有研究

不

唔知點解佢要屈我

劣質

前幾日飲完

條link唔見咗

餃姐是唔屈人的

又忍

佢係咪洗咗你地腦

岩呀

有料

Me 記性有點好

慘

咁你聽日實一百分

未病之前

溫左一半了

我好易哄

有啲料到

你唔好誣衊餃姐

我扮4條炸

好叻

快啲好番

希望3點前記得哂

快了
星期三 要落吧

快啲溫啦

我仲記得架 偽毒可恥

隨覆隨溫

我就係要你好好記住

帶埋小妹去ok?

偽毒

快溫快訓
你聽日咁早起

唔係記住呢樣

可以

有冇shisha

我淨係記得偽毒

叫醒埋我ok?

咁樣唔係咁得喎

咩黎

我聽日SL

Morning call thx

又扮唔識

同我預期有啲出入

唔係隻隻識

Thanks

其實唔係酒嚟

啱啦

咩來

訓了

請善用電腦資源

Ok nite

有冇人未訓牙

小妹

y5訓

真毒

有

有咩搞

偽

泰版《Produce 101》參賽者 你最中意邊一個??

啲泰妹

Of coz yes

開真毒post

肥金

睇緊泰妹個po

where

揀工人

開ed

希望60號係天然女人

食完麥叔 肥左3磅

揀返個

唔是瞓咩

又話瞓 講到揀咗就ok咁

岩岩急尿

真okay

而家訓了

Me傻好咗了

屙薯薯啦去

又瞓

去完啦
飲太多水

通啦

豬

今日凍到縮

未好喎

瞓吧

係

你快啲溫書

前日仲著緊短袖

唉

夜晚先係

著緊短褲

日頭都好凍

好好喎

你好肥

衫呢

而家都著緊

好man

how

長

Easy

渣ga

李彩華小背心

終於

白底

哈 都凍既

天日著返長

等梗入群呀

凍到縮又唔想訓

我想著短

肥過你就好開心

我都想著白T

上床遮被暖好多

怕醜醜
一陣成班佬pm小妹點算

冇被

白T

點解要返工

不如買返張

3件白T成個夏天輪住著

咁....
偽毒

好正

dayoff但好忙

吓 咁著多件衫

比屋企人搶走曬...

其實係冇其他衫著

企硬

著hoodie算

真驚

大忙人

一陣要訓隔離房
自己房冇曬被

要搞手續

有冇床？

關窗關門咪得

yes

去冰

好空虛wo

咁你以後都開心

拎身份證+搞account啲手續

我幫你咬走佢地

咪又係瞇埋眼

Ho jeng

cum被有安全感

唔take野

有排等

take野

唔好凍死

溫柔啲

唯有晨早起身
近屋企

支持

去隔離房訓

咁....
幫你趕走佢地

近屋企都好啦

希望有被遮

踢曬佢地出谷

幾點去好

隔離房好大張羽絨被

唔係要book/拎籌？

靠你

早啲休息

yes
不過佢淨係話聽日就攞得

唔想訓

你入去先

9點起身去食個靚早餐再去整
整完之後返去瞓個靚晏教

不如你先

你要証明你唔是偽毒

整完 2點要去拎啲證件
4點9又約人係mk搞account手續

好充實

我會跟上

係好撚麻煩...

Me 都怕醜醜

係時候克服佢

禾跟你

其實係 咁就冇咗日dayoff

我幫咗你先啦

雖然我放長假 但我淨係想溫書

梨入sin

原來讀緊書

瞓醒再提我

返工不了

=做9

5個半鐘之後提你

Me

做緊

太早

me too

Me morning call u

我都係

依加？

你講到咁...

fact

Fake到

喂...係咪鼠鼠呀 起身啦

我都fake到

讀到仆街

醒咗 謝你

半工讀好辛苦

唔好撈了

好眼瞓呀

支持 一係返少啲 夠用就算

差幾多先

借錢算

幾頁

咁好快姐

咁又唔洗

決定放棄

唔想返工呀呀呀

咁快啲去瞓

瞓了

正確

Ok nite
Gd luck

食屎啦你

Nite nite

好惡

屌 我係禁 打痴egg 解決唔到

食太飽？

飲太多酒

閉氣 頂住道氣

巴打 多謝你

y

得左？

得左 但係家事仲未解決

咁再飲

飲茶

唔開心 解決唔到 就麻醉下自己

今日想飲珍珠奶茶 但好肥放棄左

做占

屌 聽日要返工 飲得幾多

咁甜做乜

射波

有得走糖架嘛

珍珠so sweet

有味架咩

我原本聽日去做 但係要做和事佬 放工要去處理啲家事

屌聽日要交野比個客，走唔到

咁打個丁去瞓

絲打唔打丁

好麻煩?

咁打自己兩巴

唔覺甜

係呀 我唔出手做和事佬 屋企人就會硬鬥硬 又報警又盛

覺唔覺肥

覺自己肥

仲要黎m 好撚想咩都唔理

錢作怪

射波先

食少啲

瘦左啦

再瘦

瘦緊

夜晚飲朱古力

飲水夠了

啱啱沖左杯

沖杯水畀我

凍水

唔怕

叫春

想叫足成日

溝第個

no way

叻

想4

浮雲唔好瀨尿呀記得

☁☁

唔好呀 乖啦 姐姐分包爆炸糖比你啦

分個ftgf黎

我都想有呀

🌧🌧🌧

唔得呀

女朋友呢

難忘你

我都無

馬馬馬馬

hi

早呀

好頹廢

唔巧貢啦

做咩姐 我覺得頹下都好 又唔洗死既

但唔好成日頹

頹頹下 會清醒番

明明未chur asm 都搞到咁

生活艱難呀

我都覺

唔洗番學？

邊行啊

寶寶來了

1001

真毒報到

未到

你地班友
我開POST就沒人黎
D女一開POST就半日都未夠就900個
得 我走!

明仔

走了

明哥 有冇tg

寶寶心累了

幫你呵返個心口

開大餐

搵明哥tg比我

召喚明仔

沒

咁點搵你呀

嬲嬲

咁我可以點搵你

連登

sales 都唔差啊 應該幾好搵架

之後斬左去

帶口罩

打唔出好辛苦嫁喎
同打飛機一樣啦

我係屋企

真毒點名

敬請報到，否則當缺席除名！
如有漏人，請通知一聲，謝謝

偽毒點名

佣

秒

唔明

一人一個聽過最白癡嘅科技謬誤

#4笑死我

有女女tg我
巧開心

已走

Adore

返去瞓

寶寶黎

係咪女先

唔知

Ok u win

小妹係

幻想下係女

寶寶心很累

搓心口

太大對？

對

圖

Ff緊

大髀就大對

我一隻脾已經60膀

你聽日就見到

不過ff太多會傷身

想奶

勁了

魯分真人

你估我想ff？
就係沒女呀

溝未

人地唔受

佢應該係

不要暗戀

Is me

我真毒

你都係

法國你地好中意屈我

都話餃姐唔屈人

習大大

留意返 我狗...

收幾點

唔係老鼠？

變緊身

9

老鼠變狗
點做到

食多啲

不如等埋我

Where

餃姐都唔屈小動物

你係佢分身ac...?

藍色線

好羡慕劍哥

why

有女tg 真好

小妹tg你

唔比mk tg

又恰毒絲

深？淺？

我係佢fans

佢有女

馬馬

好羡慕啊

又就爆

999

1000